最近有個新喪屍GAME IDEA

呢隻GAME係MMORPG黎，今次你要扮演嘅唔係人類而係喪屍
目的係多人聯機攻入人類倖存者總部
想令隻遊戲真實啲，所以好多都會參考返現實世界

有三大系統
1. 裝備系統
2. 職業系統
3. 指揮系統

以下圖片皆為概念圖 此遊戲為魔幻主題
介紹返敵人先：
最低級嘅敵人，殺傷力最低，只有最基本嘅棍同埋盾牌。但勝在人多勢眾

第二級嘅敵人，都係相同配置，不過基本速度攻擊力都比普通高。通常10~12人一組。

第三種係魔法兵，會發射AOE，掉個類似水樽咁嘅嘢出嚟。

第四種，弓兵，有遠距離攻擊嘅手段

裝備系統
呢個就係咩裝備都冇嘅你

顯而易見喺缺乏護甲保護底下，你嘅物理防禦力係極低嘅。 呢個時候嘅你去打怪同送死冇分別。
所以都係凹返個頭盔好啲

頭盔都分好多種
最廢LV1頭盔 已經好過冇戴好多

物理防禦力：2/5
魔法防禦力：0/5
罕有度：好易有

LV2 頭盔，有埋面罩，可以防到弓手狙擊，但可惜都係抵抗唔到魔法

物理防禦力：3/5
魔法防禦力：0/5
罕有度：要刷特別副本先有 e.g. 電單車舖

LV3 頭盔，俗稱大頭佛，有最高物理防禦力同埋一定嘅魔法防禦力。

物理防禦力：5/5
魔法防禦力：2/5
罕有度：好難刷，要刷特別副本再同神秘商人買先有，又貴。 e.g. 電單車舖

要保護自己當然除左頭盔，當然仲有盾牌
盾牌 LV1 浮板，特點：輕，好易刷到，耐久度低，用幾用就爛。

物理防禦力：3/5
輕便性：5/5
罕有度：好易有

盾牌 LV2

斬開佢一半
物理防禦力：5/5
輕便性：2/5
罕有度：中等

以上裝備適合想玩坦，站在最前線嘅朋友。
主坦滿裝後應該係咁樣：

除左坦，打SUPPORT都好重要，功能好似吟遊詩人咁，周圍淨化魔法攻擊
魔力入咗口鼻就會係咁扣血，造成持續傷害
所以首要嘅就係防止自己受魔法傷害。

LV1 魔法防具

魔法防禦力：2/5
舒適度：2/5
罕有度：好易有

LV1 魔法防具 (保護視力)

魔法防禦力：2/5
舒適度：2/5
罕有度：好易有

LV2 魔法防具，已經可以完全隔絕魔法傷害，可惜都係保護唔到雙眼

魔法防禦力：4/5
舒適度：3.5/5
罕有度：中等，刷特別副本THE GOLDEN FIVE

LV3 魔法防具，完全隔絕魔法傷害加上可以保護雙眼

魔法防禦力：5/5
物理防禦力：3/5
舒適度：3.5/5
罕有度：難

我設計嘅呢隻遊戲入面，敵人會用嘅只有火焰魔法，所以要化解佢嘅魔法攻擊就需要水，將掉出黎嘅水樽放入水就得㗎喇

神器：

強力：

前幾日見到隔離post嘅巴打設計，覺得幾好，想加入我隻GAME到
弱：
兜頭淋啲水落去都得嘅

SUPPORT 滿裝後應該係咁樣：

最後，最重要嘅白衣天使，補師 BB

醫療兵同後勤都講求行動迅速同埋，運送大量醫療用品
最緊要就係要刷個大背囊，同埋適量嘅防具。
大背囊示意圖

醫療兵滿裝：

設計咗個俗稱保鮮紙嘅魔法護盾都好緊要，一定要上咗呢個BUFF，先好上場啊！

指揮方面有人想知再講
兄弟們有新建議，歡迎提出

推！

推! 大家滿裝決戰

大部份都係防禦用?

推

pish pish pish

Push

推呀

推上去！

但其實著到d裝幾勁都好 任個boss打你都有一日會打死

push

推撚爆佢！

隻game 係塔防
要人浪推爆塔
唔洗攻擊武器

好有心 推
洗走啲放負post

一定要推

推到齊裝

但對方長期滿血喪屍就一路扣血，遲早死晒喎

pushpushpush

推到上熱門

我覺得對家真係玩緊喪屍game
當D示威者係喪屍咁射

Strong post LM

仆街 呢個一定要推 我準備好要爆機

又軍備競賽
玩屎好過啦

幾好笑

樓主好有心 推

3200配3311k 防禦力夠唔夠

防禦就係最好既攻擊

Plants vs. Zombies
都係靠怪越黎越高血高防推爆
佢地d植物 用完槍 比人屌爆
應該唔會再用

Lv2盾 如何制作

咁人類方面有冇培訓啲動物攻擊我地？
例如速龍

浮板真係有用咩?

diu 好堅呀, 爆推!

up

我都有整呢隻game既idea!
我覺得用時下香港禮賓府作為副本地圖, 會增加代入感
我整左張mini map, 大家可以入去推推

圖解香港禮賓府旅遊路線

齊來做法師

Cls post

電單車頭盔有啲唔太貴

當然全保護嗰種就貴啲

但平平地已經有啲幾好用

收工先玩得唔得啊?

推，順手推埋呢個reply

adi 打手

推!!

繼續推! 新手好需要呢個post!

其實而家公佈左隻game幾時出未？

好多圖 真有心機

通常副本入面都會有最基本既裝跌比大家執
不過當然升爆滿裝入副本係最有效率啦

另外組隊好重要
就算冇好友冇公會
都可以用隨機組隊功能
好多人都係咁match隊友架
最緊要唔好單挑 好易炒車

LV 3 魔法防具係邊度刷？

想課金但唔太知係邊度刷

利申：新手

有冇唯唯呢個角色

呢個都要推!

好想玩啊 隻驚

前線醫療兵唔包運送㗎，帶夠野就ok，用哂先補給，細背囊就ok，如果唔係就好快過熱同無體力

利申: 發夢喺封測嗰日因為過重同過熱，差d熱衰竭同入咗廠

分多樣工兵出黎做運送啦

Support應該帶定幾枝水
行唔到埋去就整熄佢

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

PISH

新手求帶, 想做後防/後援但唔知揀邊個角式好.
聽聞好亂, 又會失聯絡, 好想幫手但平時無打開機, 唔識玩呀

接職業組隊，到時好易分散，唔見咗隊友唔洗搵番，即時搵另一個組隊就得

如果政府欺壓市民係冇底線 點解我地要劃底線俾自己

繼續推post, 希望多啲人知道隻game要點配置

通訊好重要 同意

推

呢兩日個個都當贏左咁款

無呀你地

世界上得贏同輸 無得贏一半

5大訴求無人理過

我地要繼續反抗

加油

3200+3311k 防禦力如何

正GAME..SOSAD..推..

有冇感染人類等佢一齊攻

推 好有心機整合

主教
以歌聲感染人類

但人類對聲音抗體勁高
成效極微

最多只可以用佢騷擾效果

cls 講到似層層
早廿年真係以為你講緊online game

推爆佢

有冇人知隻game敵方有幾多彈藥 會唔會用晒就冇

推到打爆機

高質

大部分係暗黑商店有得淘

多謝巴打, 我諗第三個比較啱我.....

到時睇下搵唔搵到公會先, 盡力試下

轉帖一下文宣, 同時幫推

笑到仆街，推

值得置頂

其實魔力都係極細粒嘅粒子
你講呢個應該都防到

有心

有無人知邊到有得買full face嗰隻

我黎幫你推

研究緊 整合下再加入我隻game 到

皇城騎士隊
防守突擊
要啲警犬沖 我哋先可以名正言順再拉多啲人關心呢件事

重點係應該在於阻止會議
而唔係打鳩啲警察

所以重點應該係要喺防守上面

想問下嗰度附近有冇垃圾房
覺得垃圾車係一個好好嘅防守同突擊工具

求整合

puch

建唔建議用燃燒強進攻？

推上去！
但點解全部都係防禦？

冇人做弓手？

人手置頂呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會熱死

推
想打support，但角色有冇得戴眼鏡？我係眼鏡控戴左眼鏡戴唔到泳鏡點算

屌啲圖

用laser得唔得？
入夜後基本上普通教師用既laser pointer已經可以reach到幾百米外既目標
有d唔想近戰既人，後排，又位置夠高既人，或者可以用遠距離攻擊喪屍
功效有如ＣＳ入面既閃光彈？

近視泳鏡、3m全眼式眼罩

以我所知，係我呢隻game入面，有度數嘅泳鏡應該係最穩陣

我急不及待要玩玩了

有無進攻喪屍?

做乜搞佢後面

推啦

頂

做runner 隨機執生
邊到缺人去邊到

兩處小建議：
1. 水桶用矽膠摺桶
2. 剪開咗嗰個水瓶
條邊最好包牛皮膠紙
唔係會𠝹到

推

想問下隻game幾時再公測???

收到, 應該唯有做呢樣....
話時話, 想問下公會塊地會唔會有標誌, 新手怕搵唔到

點解武器都係得遮

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

splatoon 3幾時出？

高汁 push

有心, 推

睇少陣又沉咗, 再推!

吊， 仲以為係h game

大家重點應該開始由撤回送中咁單一
變成追究警察濫權 官官相護為主
因為好多人都真係開始袋住先
所以我地都應該轉一轉focus
我地仲有義士要救 件事要有人問責
我地唔要再睇高官傳波
請大家廣發文宣

lm 打機

支持！玩喪屍game都想自己做喪屍

Push !

Lv2盾點加手柄？

使出 魔法攻擊

取消中銀戶口(中資)=唔比錢中共做生意

做咩用每日返工既血汗錢比中共搞鳩香港???
如果取消個中國銀行戶口都唔做
想脫離中共控制??
請大家入黎推post宣傳沉左啊

用中銀出糧=出糧比中共
!!!!!取消戶口!!!!!

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

boss 裝備:
入手: 無法使用

要爆機

背囊擺口心
可以擋子彈
可行？ 推

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

......

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

屌你
冇鑊蓋

最鐘意玩plant vs zombie

推！推！推！推！

唔知廿幾樓有冇人睇到 不過我好想分享下前排配裝既見解

前排坦 當然配盾 但係再配個遮我覺得冇咩用 正如你4000血300物防再加件好戰者效果唔大
但如果盾+噴漆，就可以有防有控場

盾兵冇控場就係捱打
控場兵冇坦度 就係被秒 噴完一秒漆就黑Mon

單手噴漆+單手盾係我諗到最好既前排裝備

21號呢場行動 唔好再拎6多蘭盾出嚟喇please

歡迎討論

我想main support，有咩要注意

幫推

推，好有創意

現場通訊都好重要

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

pish

幾時出

除咗俗稱「保鮮紙」嘅魔法防具，仲有呢個，俗稱「防污手袖」如果佢噴埋特別祝福「衣物防水噴霧」，係咪對魔法防預更高呢？但喺呢D要自己喺大本營先裝備.....

PUSH

勁

岩岩出左處男POST 求幫推

啲設定好詳細
level up系統幾完善

推！巴打好有心機d圖好得意
大家要加油撐住啊 齊心便事成

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

到底係邊可以買LV3 面具
今日行過五金鋪淨係買到LV1

有冇得玩人類

反光十字聖衣用咩材料合成好？
新手補師求指教

好想玩
如果有返三五七萬人連線一定好撚正

坦後面班人拎噴漆同敵人鬥射
盲緊果陣坦向前推有無得諗

淘寶課金先

冇人理我
鑊蓋正嘢

唔知點解笑咗

無隊求帶

呢個勁

不如去深潛

新POST 請推

推

平時做開補師

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

推推

有趣有心有用！

有趣嘅資訊post push

再推

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

泳鏡得唔得?

點解冇人提摺凳 刷副本一流 攻守兼備 必要時擋棍 退無可退時可反cap 掛機嗰陣又唔洗浪費體力 重點係咩？易入手 平起上黎100內都有

呢隻game肯定大紅！

有哂概念 其實有無人會有興趣實行真係整隻game 出黎 不過係抗爭後

已經去到最終階段我諗要推返呢個post